向有玩韓巨/識韓文既巴絲求救

google translate過中英文都唔明第2同第3步
第2步係第2朝10點，跟住???????????
第3步完全唔明
活動個page得1個制禁

用never translate

第二步應該係 第二日10點就會攞到認證？然後可能係根據你收到認證嘅數目再用「아이템 받기」呢個制去攞獎品 唔肯定 我諗大概係咁

唔該晒2位
我諗我大概明啦